AirPods 3 大家點睇

同pro 有咩分別？
無咗舊軟膠？

一直有傳聞指 Apple 正在開發第三代 AirPods 無線耳機，有關其設計和功能有不少說法，例如新耳機會走類似 AirPods Pro 的設計，主動降噪等高階功能亦會下放到 AirPods 3。

日前網上流傳兩張聲稱是 AirPods 3 的真機照片，可以見到耳機和充電保護盒的設計。跟第一和第二代的機身設計有明顯變化，耳機柄部份比較短；AirPods 3 的造型與 AirPods Pro 相似，不過就沒有入耳式耳塞。如果真的具備主動降噪功能的話，效果可能不及 AirPods Pro，但就能改善長時間佩戴時，部份用戶投訴的不適感覺。
有指 AirPods 3 會在今年的春季發佈會，與 AirTags、新 iPad Pro 和 Apple TV 同場現身。暫時 Apple 未公佈春季發佈會的舉行日期，但早前有外國爆料人指春季發佈會很大機會在 3 月 23 日舉行。

冇咗嚿軟膠 照有降噪 平啲

非入耳喎

Mac 機還可以, 但 iPhone 同 AirPods 都唔會買所有非 Pro 系列嘅嘢

出黑色未

姐係短左既AirPod

應該唔會

幾驚佢變咗pro版嘅入耳
AirPods嘅特色就係非入耳，戴得舒服
仲可以同附近嘅人分享音樂

其實幾好
不過可能2千幾

冇軟膠密封耳道降條撚

啲人話佢嘅價錢可能係
普通無線充電版AirPods 同pro之間

除咗 AirPods Max 之外, 我覺得 AirPods 系列做 market demassification 係冇乜效益, 非 Pro 嗰條 line 應該 cut 咗佢, 專心做 AirPods Pro 仲好

等睇Apple技術

有班人貪佢非入耳，長戴都舒服

唔入耳都有效降噪咁勁

點會貴過 AirPods Pro, 咪玩

其實唔係 因為普通版Airports 佢個selling point 係舒服

而pro 主要係Sell 降噪 兩個唔同嘅路線

小眾

利辛得普通版Airpods

喺 Apple 角度, 呢個從來唔係 selling point, 係一小撮唔鍾意入耳嘅人覺得係 selling point 啫

Cut咗點顯得「Pro」有幾pro

Galaxy Buds Live ？

曲直難分

可能呢隻係 AirPod s Pro 2 嚟

係
Pro降噪有等於冇

好處&壞處

非入耳效果好似唔掂，buds pro又變返入耳

無可能啦
仲平啲

可能 Apple 解決到

Pro個降噪已經廢
佢唔入耳仲點降噪

Pro一出嗰陣個降噪效果好有驚喜
比班仆街話唔舒服搞到依家廢左勁多

垃撚圾

有無人係耳仔帶唔到入耳式軟膠嘅耳機，如果呢款無軟膠有降噪即買

冇膠

on9, 普通版舒服勁多
利申：兩隻都有

你隻傻閪有閱讀障礙?

HomePod 都 cut 啦, 只出 HomePod Mini

Pro可以掹走個膠帶

應該都係1500
AirPods系列除咗max
暫時定價都唔算太離地

但係降噪差啲定係無降噪？

成日聽林峯都怕俾隔離聽到

真 成班仆街乜都屌

出咗真係想入返個，戴得舒服過pro,價錢應該1599左右

我意思係平過Airpors pro

降噪係個耳機效果 唔關個膠事

分享音樂=漏音

油耳福音

office同屋企
非入耳式真係舒服好多
間中入盒叉電，戴全日都ok

非常正確

就係唔鐘意pro果隻入耳
完全封哂環境聲其實幾危險

其實都係睇各人喜好 有人鐘意入耳 但我帶就會成日甩 換咩size都係甩 行路甩 食飯想睇下片都會甩

勁柒 送都唔會要
肯定唔會有人買

過馬路被車撞

咁樣衰

舊膠係有物理降噪效果

成條包莖咁

外型一眼認到係Apple

真
Pro個降噪世界級廢
呢個更加唔使諗

但我見有報導又話冇主動降噪

seems around USD150

成日都係壞一邊，不了

仲可以同附近嘅人分享音樂

有冇人反而想佢大小小
然後電池可以接近用10粒鐘
方便連mac 用

講多次 係班廢鳩日鳩日嘈個anc太勁 然後Apple就聽班仆街話改到廢撚哂 班撚人唔撚鐘意anc又要嘈鳩住

我淨係想知AirPod pro

開頭真係有d暈 但係宜家改完 弱到好似無咁

其實俾用家較降燥LEVEL咪搞店

非入耳

唔明咩心態
整多個level 俾人揀咪幾好
宜家喺室內用，一戴上去都唔知自己有冇開anc

依家輔助使用 > 耳筒調節
只係校到音域亮度
畀人set埋減噪level咪好囉

冇密封想降噪 違反物理原則？

漏音電子垃圾

X2

負評但係會繼續買

一岀即買，當時降噪好撚勁喎

AirPods Pro 入耳好痛

咁有冇壞處

一定勁易甩，又跣手

點改update ios?
我就係覺得太勁個個

啱啱發現個降嘈又廢咗
依家開最撚大聲都擋唔到車聲

噪

改到冇得再改當新野時就會有黑色

嗰陣有播歌唔覺有咩暈
係開左降噪唔播歌/片先覺得有啲唔舒服

做乜撚又出返非入耳

冇得揀係apple特色黎

連watch都開始玩新色
airpods有黑色嘅機會大咗

兩款都用過
pro長戴真係差d

係
屌你宜家降唔降噪都無撚分別咁

啱

分享音樂

睇#71

咁但係如果 AirPods 有彩色個感覺好似玩具

買Samaung粒Galaxy Buds Pro仲好
細粒舒服又有得開閂降噪，仲可以開環境音，耳機都唔洗除
仲要全部功能都觸控
唔明apple個牙刷頭有咩咁吸引

如果同AirPods Pro比，你講嗰啲基本上大部份Apple都有，pressure sensor 取代觸控

如果同AirPods, 大部份用AirPods 時嘅人就係唔鍾意入耳式，覺得入耳式唔舒服

我自己就主要因為handoff 同舒適度㨂AirPods, multi devices auto switching 夠方便

聽林峯有咩問題

之前喺圖書館見人戴, 隔咗2米都聽到佢個Airpods啲聲
cls, 究竟開到幾大聲

講環境聲邊撚夠airpods pro 黎,
你去試戴下先啦

開通透咪得

係真既話會買
用開AIRPODS真係唔想用返入耳式

冇入耳式會係咁甩

AirPod pro 係咪唔會有update 見有新廣告出

但係兩年舊電就玩撚完

AirPods 一代 3年得返5分鐘
所以有AC+一定會買埋

Apple AirPods 3 not launching until Q3, says Kuo

傳聞 Apple 會在本月舉行產品發佈會，除了新 iPad 及 AirTags 外，最令人關注的想必是 AirPods 3。不過，今天 Apple 推出了新一輯 AirPods Pro 廣告，意味著 AirPods Pro 應該不會在短期內推出新版？而 AirPods 3 即使推出，相信也不會影響 AirPods Pro？

而這一套 AirPods Pro 廣告主題為 Jump，主角戴上 AirPods Pro 後進入了音樂世界，沿途表演「花式跳繩」，除了突顯 AirPods Pro 不會因為你不停跳而跌下來，更帶出「無線」的自由。

即係Airpods 3 唔係Airpors pro 造型
可能佢嘅造型有改變 但係應該有輕微嘅降噪(同Samsung buds live相似) 個價錢應該冇變

由細到大都戴唔到入耳
無論咩size, 郁兩郁一定會冼返出黎
所以而家仲用緊1代

唔好咁講，我試過隻pro唔落舊膠用，都照開到anc,但效果當然爭d啦，仲有三叔隻bud live都係非入耳有anc

當然可能我耳仔細，咁啱fit到

Bud live 用家
佢個ANC 主要係過濾d low fq background noice, 好似冷氣聲，風聲，搭車時d路噪咁
係有分別，但未到好勁咁

其實算唔算半入耳見佢都有舊嘢凸出嚟
之前見同事戴仲扮聽唔到我講嘢，心諗唔入耳都隔到人聲？扮晒嘢

凸出嚟果面係放耳窩，唔係耳道…

i see

直頭放大周圍啲雜音， 都on9

幾時都話lihkg同現實世界係相反
呢度講到apple耳機有幾差但成街都用緊